到底震左係邊

利申：係新界等緊余震

岩岩痾屎既時候打左個屎震, 7 級, 咁算唔算

震咗部手機

7婆放咗個屁當震咗

隻腳

大陸仔？

臨痾欄屎個個冷震

應該指政治地震
德國突然政治庇護香港人